大波man率五十人進攻中大

#中大
1448 大波man率領50人沿大埔吐露港單車徑大往中大推進

其他post指已行完返左轉頭

汽油彈警告

會唔會死

加油

會唔會行到暈撚晒係路中心

賽車手急不及待想玩玩了

佢得50人想攻中大，會唔會太幼稚?

送上門

未上橋已經all kill 啦

今朝睇個po話佢地係行去水警果到請願

比投石車試下都好

見到冇人驚佢就唔敢打

去食下煙

佢見民鬥民有用嘛
佢打死你，佢地又唔驚輸輿論，仲士氣大振
你打死佢，你班人又驚輸輿論，士氣反跌
所以真係要諗諗點處理，唔好太輕視

人哋開你波先好呀

你個假設係佢哋唔怕死先成立

我怕班廢物蕩失路

快

咁依層當然啦

點會走入戰區攻打呀
佢咁身嬌肉貴

等50人

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

佢過到個RB再講啦

死左味暫時放係醫學院先

有無手足可以主動出擊 打鳩大波man

ignore 佢哋，或用恥笑招，在佢哋背後show 個六四，光復之類嘅旗大合照

打蟻唔駛用大炮掛

幾驚話放住飯堂凍櫃先

大波MAN你唔好再跌落樓梯啦~~~

你仲有三個女要養架~

海晴同穎希就話開始大個可以自己照顧自己.....
細女仲咁細,無左爸爸好架~

神獸

啲狗有槍都攻唔入，就憑佢地？

有停屍間同lab 唔用

當佢popo一樣看待

出直升機 +MP5 攻到既

佢地唔係市民係黑社會
仲要係主動來犯

未行到都曬撚死一半

大波man算唔算間接令51人罷工?

d 藍絲知唔知有個呀伯死左

香港中箭

好越南土炮製作

打撚死左佢
點諗都係士氣上升喎

果班本身都係全職收錢撕紙示威

我緊係明
我自己打唔打死佢都唔太care
我係講緊個事實比班驚輸輿論既人聽

媽媽搵果個咪得囉，可能已經有添

係就最好啦

大波man 係前黑警現任黑社會
死左都無人可憐

Do you know why Napoleon has lost his battle?

Pride !

呢點我唔否認嘅，用反恐咁嘅規模都無話唔得嘅
拎支Mp5全部shoot to kill囉

小丑man: 黎到當入左中大，大家散水，跟住收錢

你試下用鐵管唔用pvc。

班阿嬸無業遊民，收錢過來。

50人就攻，當魔法師流？

Ace

果班耆兵十個有9個都係拎生果金

果班廢老應該本身都係唔洗返工咬老綜果啲垃圾黎

仆街，個個大隻過泰臣又有腹肌

自己扮受傷叫警曱甴黎攻
唔好俾我睇穿你

好想除佢條褲睇佢碌鳩係咪真係短過乜

去9叫下又收錢，打條鐵咩

去到CU入境畀鎚佬一個打晒

佢地黎到中大時，記住向佢地大叫"你地宜家係非法集結呀染頭，返去同黑狗申請咗先啦"!

成班廢人黎幫手block路，真係人才呀!

大波man指揮手下精銳部隊進攻CU，好撚驚

有5個人夠膽行完條橋當你贏

大波man咁撚打得
咪試下去cu入境處挑下機囉

守到係好 但唔好比對家困死係中大 變到同佔中一樣
日程表同開花要繼續

開始想玩人民互鬥

去到門口未

搵人用大聲公係咁loop
後果自負 後果自負

收完錢，做戲做全套好喎

肯定會
啲藍絲鄉黑每次行動都有狗backup

running man 到今時今日仲係健健康康都算係奇蹟

大埔行入中大
行撚死你呀

引人打佢跟住出防暴清場

佢就好可以不停食d阿姐

拎2000 個催淚彈罐扔鳩佢地

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

會唔又有tk事件

搵段校長出黎同佢傾

夠膽佢咪自己帶頭衝囉

都係果樣,你搞人屋企,咁只能同你死過.
警謊要入嚟係無問題,要法官法庭三權配合開手令出嚟囉.

大部分老弱殘兵

鎚佬

小心中計，好似上次圍警局，好鬼

aoe用村民向住城堡衝
儲多d金升下級先啦

豬共唔想個焦點離開中大,未又去中大搞嘢囉.
其實正常一D都知,中大係中大人嘅屋企,就係咁簡單.

50死士

送頭?

佢唔洗番元朗了

想求水警接埋佢哋返大灣區？

準備做叔一燒啦

強將手下無弱兵

導演嗌咗cut夠鐘番去拎飯盒

就畀佢哋順利入到中大裏面

然後50人應該會自焚自殺

你放心， d 藍絲割得好快㗎

「 個 d 係黑社會黎㗎！佢地唔可能代表我地！」

由佢入
溶撚左都冇人知

佢會唔會無端端心臟病發跌左落橋架

幫50人寫定遺書
他們會和平入中大自焚自殺

用黎練習投石車

係咪投一堆石仔?

屌人地返到大埔喇，仲喺度推呢個post。傾計用不推文啦

唔洗光明正大做野，尼排成日有人唔見

連登仔又贏 大波man已淆底

其實要學佢地分化啦 分佢地做和理非藍絲同暴徒藍絲

又話殺入去中大?

大波率眾妖害人

佢成日淆底架啦

放寶福山，夠近

不過d女波唔大

送頭

得50人
黑警多過佢都入唔到
攻條撚毛

霞姨 飯盒呢

究竟行到未

大波man快定流浮山刀手快D到

吓
無入到去就走咗？

可能未上到山已經食磚喇

送經驗？

鬥快行出結界

佢到而家仲有命出黎做戲呃錢，只可以講句，手足太仁慈！

維穩費真係易賺, 影幾張相就閃得

當暴大黎咩? 幼稚園去旅行都冇咁可愛

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

即管黎，中大手足連死差佬都唔怕，驚你五十件甩皮甩骨廢老？

炮灰 輕松剿滅

至在影幾張相俾大陸收錢咋？

50慢人進攻中大

根本大波man係爛頭卒黎

每次出黎都係吸仇恨引人落搭，跟住popo就名正言順行動

得自己一個果陣完全係懦夫一名，比人踢落梯連聲都唔敢出，帶隊有人同popo係隔離果陣就開哂咪叫人夠膽就埋黎，真係男性既恥辱

成班入唔到大學要去參觀下

廢老：夠鐘收工喇
有冇錢加 ？

行到流浮山未？

入暴大參觀睇下會點

帶人吸二手TG，自作孽

有邊次唔淆底？

打橫出返去

成千飛毒氣蛋都攻唔入，夠膽就去攻。

醫學院要搵位放大體老師了

放心，未輪到佢地住，條仆街打鳩達同14歲拳手都淆，唔信佢夠膽踩入黎

松？

ching 你走先。。。我都幫你唔落

老老實實，5點啦喎
佢地行到邊？

你搞清楚剛好調轉

藍絲：大波Man？Who？
黃絲：

大聲公對佢地講
你已進入曾經有2千幾粒嘅地方
想不得善終就歡迎

Tg

講中文啦仆街， 恰人地唔識英文

佢地唔係怕唔怕死，係部分真係蠢到唔識死，以為自己好好打

睇到張相笑死咗

無掉調 我係講緊
藍絲打死人 藍絲會唔割 一係唔理 一係好high
黃絲打死人 黃絲驚自己人割 跟住互屌 最後士氣反跌

我係想佢地見到黃絲既弱點係黃絲自己制造出黎
我係想佢地反思 而唔係想叫人收手唔好打

有d 掛住私煙幾年前帶隊去中大。
私煙係咪收左檔搵夠啦

上水呀伯死咗啦割割割？

入咗未
想知防暴都入唔到嘅地方佢地點入

暈左加五舊

咁多個鐘行到未？

出面啲人咪嘈緊囉

自燃

係咪收完錢走左？

想藉機TK幾個阿伯再屈啲手足謀殺呀？

啲廢老真係唔驚變Human Torch?

送上門快黎

到咗未???

同流浮山一樣行極都未到?

甩皮甩骨

有冇直播，好撚想睇

嘩，精英部隊嚟喎！
耆英嗰果”英”呀！

死硬

CU 夠唔夠輪椅、氧氣？
陣間公公婆婆可能有需要

戰狼 何君妖係邊

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

D廢老行到一半中暑

點解佢帶出來嘅人全部都咁甩皮甩骨

如果攻中大
前線手足應該會好好招呼呢位黑社會代言人

大波man call班咩人嚟 食水咁深

"前面暴徒立即散開 否則後果自負"

做乜咁睇唔開要玩命

條撚屌落樓梯仆唔死佢

有錢收架

係咪仲未到

今日無黑狗配合，即刻收皮。

到未

到未呀？止暴製亂

快d武術交流下啦

走撚晒lu

到未呀

咁大對波點解要走

得啖笑

中大有無旗可以舉吓俾warning班撚屌唔好非法集結

冇狗幫，佢要死幾多次？

咁都跌佢唔死

推

有無仆街GIF圖

無計
Cut cost
係咁上下質素

直頭要學狗旗

同200刀手一樣行到未？

好想試吓用
Rider kick 將佢踢落山

為打卡啫

連對住黃洋達都唔夠膽上台同佢揪過

而家要越級挑戰暴動新郎又黎淆底

藍絲根本唔care示威者死幾多個
黃絲就擔心呢樣嗰樣失民意

入去比同學練習？

接受戰區就準備聽朝吐露港做浮屍

到未？

打野怪升lv

我整左啦

俾班義士熱下身都好

驚佢心臟病發咋又

POPO都攻唔入 呢班廢老入去飲雞尾酒？

行咗半個鐘就散咗水啦，仲要喺折返點休息咗10分鐘

打拳都唔敢出，垃圾黎，請佢飲兩枝酒都驚到瀨屎啦

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面[/quote]

咁嘅裝入去我驚佢地會死

流浮山二百刀手？

到未呀屌

一次叔一燒就夠。

手槍都未用就打飛機

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

敢上橋就死撚硬

我個FD 住大埔山村屋，日日上山落山，無大巴沿途十八銅人陣，夠腳骨力打到上山先啦！

屌你老母 大波man同班廢老笠撚到
一出牛屎區就成隻蛤蟆咁縮撚埋

2千幾粒彈都攻唔入 憑佢地？

訓咗無睇
行到邊?

使撚攻咩
開大門歡迎你啦

50慢人

係我就熱烈歡迎佢地入內參觀

然後七警案重演

撚樣
夠薑上二橋
好想見下佢
成日快閃出呢吠

行到邊

蕩失路 上咗去深圳都唔定

笠水狗

魔法伺候

屎都屙咗幾十篤
到咗未

下就又話黎上水
岩岩又話去中大

識唔撚識路架佢真係

其實如果大波man 可以一直走「和理非」藍C路線，都係好事。

應該會

即場俾醫科生上堂解剖學啦

去咗流浮山同300刀手食生蠔

btw 收到風 仲肚痾緊

唔好咁啦

3個鐘喇, 到未呀

幾錢位？

大埔去中大要幾耐架, 咁耐都未到既?

he dared not fight back.

游水都到咗啦

呢d廢人講嘅嘢都好信，真係到先同佢分絲啦
啲精神對準鳩官好過啦

渣架

我直頭預見到個畫面啊
大波man帶頭喊衝啊
衝左一段路望返轉頭廢老掛住拎手機拍片冇人跟佢
講句你地好野下次見跟住著草

收皮啦 死蝻屍

50個50路想送頭以謝天華？？

有啲擔心

如果膛壓唔高，可以唔用鐵管
太重

[學術研究]

尻吹

到咗未

How do you turn this on

佢又cap水

到未啊

開個post

條友會帶頭衝？

行到去邊

去到邊？？

咁撚勇真係祝佢好運

跌咗落海？

包扮大波man

包抄大波man

最後生嗰個都係大波man

係咪進攻咗？

火魔唔好哂燃料喇
有無屎魔呀 同佢地玩屎

唔洗浪費魔法啦 行到上去先算

喂喂 行到去邊呀

啲廢老行兩步都踹哂氣去到中大都掉頭飲早茶啦